{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24437",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) The JAJA"
    },
    "text": "客室数は40室で、案内支援言語としては韓国語が含まれています。お客様のレビューによると、客室とバスルームは広く、水圧と水が良く、個別暖房が充実しています。また、スタッフの親切さや価格にも満足したレビューがたくさんあります。ただ、客室ごとに違いがあり、選択に気を配るべきだという意見もあります。全客室にはWi-Fiとラテックスベッド、3Dスマートテレビが設置されており、モーテル内部には48台の駐車場があります。また、鶏龍山周辺に位置するこの無人テルは最大客室保有量を誇り、客室の種類としてはスイートルーム3室、スイートルーム6室、VIP32室があります。繁盛をお祈りします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューによると、客室とバスルームは広いですか？",
            "answer": "はい、お客様のレビューによると、客室とバスルームは広いと評判です。"
        },
        {
            "question": "水圧と水の状態はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、水圧と水の状態は良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "個別暖房は充実していますか？",
            "answer": "はい、お客様のレビューによると、個別暖房が充実していると評判です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、スタッフの親切さに満足していると評価されています。"
        },
        {
            "question": "価格には満足されましたか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、価格にも満足されていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはWi-Fi、ラテックスベッド、3Dスマートテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "モーテル内部には何台の駐車場がありますか？",
            "answer": "モーテル内部には48台の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "このモーテルにはスイートルーム3室、スイートルーム6室、VIP32室の3つの種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 353
    }
}